點睇龜頭BOB今次真係有仔送終

恭喜恭喜

大眼的Dog有個靚老婆，真係要加把勁喇

個老婆咁..... 都中出到咁多次
利害利害